水浸都係黃雨...

屌!